訓醒啦 連燈仔

事實就係無人理你地呀,美領?人工?得你地係度網上討論

現實?WFC

一要返工個個人走晒
走淨幾個好似關蛇d廢青